有無巴絲好著重皮膚護理？

如題
小弟係一個皮膚好差嘅人
細個嗰陣唔太著重個人衛生。但係越黎大，越著重自己外表，望到自己皮膚真係想喊又多痘印又盛
平時睇Youtube片見到啲美顔youtuber又白又滑真係又妒忌又羨慕
好想知道各位巴絲有無護理皮膚嘅好方法/產品推薦
因為自己試過好多唔同方法都無改善希望各位巴絲可以比意見我

PS:油性肌膚

推

我無嘢講

委任証吖唔該

我要錄影

我要見律師

妖 俾錢去做facial啦

保濕先
有多餘錢可以做facial做下醫學美容

我要飲水

皮膚差就唔好入元朗晒啦

睇皮膚科醫生.
我之前都同你一樣.睇完塊面好左勁多

保濕係咪買普通市面上嘅保濕產品就ok
學生哥無咩錢

巴打你洗咗幾多錢睇
人越大真係越發覺外表好重要

請求各位巴絲分享一下你哋嘅護膚心得

兩年前去完個泰國返香港就開始爛面,中醫facial都做過都唔得.結果忍唔住睇皮膚科茶a酸食藥.好返左好多之後皮膚又黎過,個fd介紹咗另一個醫生比我.
用佢d護膚品到而家都冇再爛面生暗瘡.
夾埋用既錢都差唔多1萬到
利申:藍絲

絲打係用醫生比嘅護膚品先有明顯好轉？
可唔可以推薦啲嚟用下
其實唔多想去睇醫生
想儘量用護膚品/生活模式去改善但係我咁樣諗係咪太天真

依度都幾多美容雞留言老點你去啲濕鳩美容中心俾人劏開口埋口話出去做facial嗰啲先最撚戇鳩，咪理佢地

我就用開依個brand, 夠晒出名如果冇認識就唔好出去亂咁買其他9流品牌，包裝一流都喺吸引我嘅一大原因之一，
我係混合性肌膚用咗六年皮膚keep得好好
用咗咁多年基本上由頭到腳牙膏香水香薰油連狗狗沖涼液都係買佢

你上佢個網睇，再選擇自己皮膚類型就見到有護膚去角質保濕精華液全部詳細列晒出嚟
方便你跟住佢就咁執齊一套唔使煩
如果真係有需要做Facial treatment 都可以去佢哋海港城中環分店, 呢啲正正常常自己品牌做返收你$1000 90分鐘唔係嗰啲劏客濕鳩美容

基本上買齊一套護膚產品跟足佢使用方法用返兩三個月就一定然後

我tg你呀

我用佢d洗面奶用左幾個月都冇點生瘡.
精華就用張圖果支
皮膚醫生叫任俊彥係中環果邊睇.要bk位
有人介紹會平好多

自己嘅護膚方法：清水洗面
各位白滑巴絲你哋平時又有咩護膚好方法